嗰Mon有條灰色野 求救

條hdmi鬆咗

已經插到好實

壽終正寢

有冇試過換第二條

同問
我部機有時sleep完都會好似你咁灰左但仲嚴重d係成個mon灰晒
要reboot或者開埋第二個mon先正常返
唔知壞mon定gpu

用內顯咪知邊樣壞囉

通常係個moon有capacitor壞 攞去揾人整

咁如果粒U冇內顯呢?

搵其他嘢試mon